CityU Marketing vs EnF

本身份人冇特別對邊一個major有興趣

揀enf應該會major in finance，感覺比marketing 更加有錢途。不過好似冇Marketing 咁多resources 同船，又驚課程好難跟唔上。
Marketing 好吹水科feel，讀完冇咩安全感，唔似finance有牌考，搵工又冇咩行頭。不過相對上易讀啲，都係齋背。

懇求巴絲打提供意見

其實無咩關係，又唔係讀醫讀法律，你讀完咩都可能唔會做返個行

巴打係咪讀緊bba/bba grad?

好似話出面d人會分開3大/8大/非8大，科就比較細影響

但某啲工種感覺上唔會請「外行人」？例如唔會請個marketing grad嘅做financial analysts
係咁嘅話，讀finance嘅出路似乎比較廣。

一定e&f marketing既工唔一定要搵讀marketing既人 但finance既工只可以搵讀finance-related既人

我怕好難，因為有好多數同model

睇你想而家辛苦定出黎辛苦（？）finance出路始終好d

City Marketing 出名多靚女

如果bba non finance grad, finance related 既job係咪一定唔會請？

我都唔知。如果係嘅話，讀咗marketing 咪以後冇得做返finance related 嘅工

EF好多數計 諗清楚

你想搵咩工先

想做banking or trading

咁一定係e&f啦

做bank洗唔洗sell嘢？

明白唔該晒巴打

enf唔洗諗

仲駛諗？
marketing=姼
enf=厹

唔該晒大家

Marketing都叫死背書 咁讀history個啲叫咩
無考過試咁濟
利申city mkt

咪讀marketing 伏到on9